# Flip Flop with Arduino #

A simple Arduino app, which lights 2 LEDs in flip flop.

Die Anwendung kann in diesem Video (Video-Aufnahme.3gp ) beim Einsatz gesehen werden.

The application can be seen in action in this Video:

![Demo Video](Video-Aufnahme.3gp)